毛漢：特首道歉也沒用

"道歉都無用" 佢真係真心嬲
btw 張建宗係咪 on9 到咁呀，同個係現場嘅當事人講大話 "門外有好多示威者，警方才採取行動"
------------
毛漢：特首道歉也沒用 促警方別向普通市民「亂射」

昨日在清真寺外被水炮射中的包括印度協會前主席毛漢。毛漢致電本台節目表示，特首林鄭月娥曾致電道歉及解釋事件，認為對方是特首，當然要接受道歉，但毛漢強調即使他接受解釋及道歉亦沒有用，因為香港周圍都是受害者，要求警方不要再向普通市民「亂射」。

毛漢說，與林鄭月娥交談時有要求對方處理警方失控行為但無後果的情況，並引述林鄭月娥說，已在做功夫，希望給予她時間，他又說，正計劃到投訴警察課投訴。

毛漢說，警方曾聯絡他擔任主持人的弟弟，解釋事件和道歉，但沒有與他本人聯絡，他不明白為何林鄭月娥可以直接找他，但警方卻不能，對於警方的處理感到奇怪。

毛漢透露政務司司長張建宗亦曾與他聯絡，表示事發時清真寺門外有好多示威者，警方才採取行動，他認為，張建宗所講的資料有錯，所以未有回覆對方。他重申事發時清真寺門口並無示威者，他希望與當時駕駛水炮車的警員對話，問對方是否不夠經驗。

至於是否接受「誤中」的說法，毛漢表示，想等警方與他聯絡後再作評論。

好撚硬
真男人, 希望香港啲中上層學下野

食到應一應 想唔硬都難

推

D狗直接認想射譚文豪咪射囉
唯一既原因

得罪方丈想走？

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

煙仔何果類人如果食催淚彈會唔會變黃

好快被消失

呢類人腦缺氧太耐
無得救

警方曾聯絡他擔任主持人的弟弟，邊個？

CCTVB 嗰個 ?

有無人同佢講返？
「個穆斯林警司話射清真寺藍水係為左保護清真寺」

警方好似佢話唔應該出現係度？佢係度預左被人藍射，怨不得人

係

真正既得罪方丈

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

d狗肯定以為佢係普通南亞人

又賴示威者， 都唔算真誠道歉啦

張建宗話緊你係示威者
唔當人係人就係死黑警既做法

個印度佬咁唔俾面政府同差佬，一陣俾人話三分顏色上大紅，打壓埋個印度佬就真係唔知點

人地個宗教真係唔惹得
香港嗰班冇乜事
但外國嗰班會做d咩真係估唔到

毛漢就係現場俾狗射
仲會唔會信你講有示威者呀張建宗
班狗都唔敢講呢句啦
你當人係大陸班五毛咁好呃咩

做野同印度佬交過手

不嬲都麻煩

今次差佬有排煩

同埋印度佬精甩尾
知道美帝實搞港共中共
之前企錯邊
仲唔趁機高調轉邊咩

真係自相矛盾到爆

E頭話誤中

個頭話真係有好多示威者

張建宗仲敢兜

Push

見一個講一個大話
問一句就答一個大話
夾埋一齊，就顯示到根本係假道歉

Pish

他希望與當時駕駛水炮車的警員對話，問對方是否不夠經驗。

要出暗花了

如果對方係認低威,條氣都可能順d
對方仲要不停講大話,好似當自己係傻仔咁,呢下仲難忍

牙宗被長老無視
又被林大鳩頭屌

張建宗可能真係以為藍絲=弱智
佢唔諗下而家人地喺現場食到正
唔同喺屋企睇黨台班藍絲
咁嘅大話都講得出真係唔要面

南亞人同外國人好man
有時覺得721同831香港男人有無需要跪班popo同白衫人求饒唔好打

班前線警而家好不滿上頭同班南亞佬跪低 決定要私了
好快會有高處墮下 海邊浮屍

佢細佬一早改變咗態度

平時慣左當市民傻仔，一時改唔到手勢

道歉姐係知道自己做錯野，但係又唔認自己錯，喺度撒賴，邊個條氣會順
最緊要嘅係佢本身係受害人，第一身睇晒成件事，班智障都可以賴示威者，蠢到仆街。賴示威者係枱面講俾大眾聽嘅野，班智障枱底道下歉，俾d著數佢，叫佢唔好再講件事未得囉。

利益啫

字字鏗鏘
講事實堅守自己原則
不問佢立場都抵讚

同香港班權貴極大對比

我睇到毛姨
以為連登契媽

condom 仔

2031印度會消滅支那

唔做都做咗
其實真係點道歉都無用
啲伊斯蘭教徒嬲撚死班黑警

真係當人弱智

殊不知人地係超級南亞人

超級南亞人

超級南亞人 屌...

一啲誠意都冇
虛偽到死，仲想賴落示威者度
真主唔撚原諒佢

F

C

支持毛主席

跪啦黑警你估真係有人保你咩

Condom ja

我睇咗成篇唔知點解我會睇錯咗做毛孟靜

如果係香港人，采你都晒氣，因為是小數族，所以care 少少，其實可以話政府種族歧視嗎？

狗識得道歉㗎咩

thanks mr mohan！

張司長 真係最冇撚用個個

「他希望與當時駕駛水炮車的警員對話，問對方是否不夠經驗。」
係咪即係叫佢交人？

得罪方丈 你大鑊啦

深藍俾狗射到變煩膠黃絲

藍屍比人搞完就轉馱啦

他希望與當時駕駛水炮車的警員對話，問對方是否不夠經驗。

隻狗死撚硬

仲要俾全世界嘅鄉里睇住

個英文節目教人警黑勾結英文

要針拮到肉先識變黃

清真寺起係個度就預左有呢個風險

笑左

我成日都懷疑係咪cctvb黎
會出啲咁既節目

其實佢可以申請禁制令要求警方交代當日駕駛水炮車的警員名單, 以便日後進行索償

張建宗老奸巨滑
擺到明火上加油啦呢下

留名等林鄭/黑警清算印度佬

咁都唔硬俾同鄉恥笑

push

他希望與當時駕駛水炮車的警員對話，問對方是否不夠經驗。

揸車o個個仆街啦

[url]https
點解兩兄弟由藍到仆街到而家一齊屌林鄭

[url]

佢前日都仲係藍絲
睇定D先

我諗係睇佢交唔交人
人地講到明想同揸車嗰個對話
再耍佢就好睇

毅進犬唔識英文點對話喎

我覺得係因為藍絲人數係少到佢認為鳩射都好難中
點知黑警偏偏就on99走去射清真寺之餘仲咁好彩射中個高級藍絲

南亞人
生於這個地方
稱呼叫毛漢！（稱呼叫毛漢！）

佢識廣東話

大佬成個藍精靈咁

成身火燒咁

正常人都興

叫林鄭被人炮車射下囉

同埋有心射記者

佢細佬米高褚簡寧已經和林鄭有私怨,現在大佬直情撻著, 期待二兄弟夾攻

唉

夾攻777

毛漢會唔會失蹤變浮屍呢

v

驚咪番屋企.jpg

噴到應一應
射到入撚埋廠
比你都瘋狂狙擊啦

我哋都可以搞分化

仲要20分鐘都開唔到眼
入左醫院仲要等8粒鐘, 又係因為林鄭搞到醫院人手不足
佢後尾自己去私家

梗係慶過火屎啦屌

8個鐘
簡直難以想像

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

講明要交出司機

“他希望與當時駕駛水炮車的警員對話，問對方是否不夠經驗。”

撚狗，仲要對準嗰隻
真係要學嘢

繼續煲大佢

搞中真勇武

一撚定唔會交
射爆眼開槍咩都好 咩都合法合理
press con已經又耍太極話追究責任都無用

咩私怨
條友唔係都奶共咩

毛漢話晒都有頭有面，你射到做做藍毛毛，點會原諒你

毛漢又幾直 希望唔會咁快比人恐嚇到跪

成間清真寺剷起佢

譚文豪咁型係人都想射佢

唔知外地伊斯蘭教會有咩行動

佢之前仲要去撐警集會上台

褚簡寧
傳聞佢揸綠卡所以呢排啲言論同editorial中立甚至屌多咗政府同警隊跳船派

解決方法：
林奠企出來被顏射十五秒